［持續更新］肥仔減肥日誌2

小弟不才.減到而家都無咩進展
正係比人一睇就覺大隻左
體重都係無咩變化.76kg
個肚又係難減

我唔係話你做唔到呀
係話你練到做唔到為止

前日試左
練到無力再做掌上壓 其他. 做到無力再pull up
第日痛撚到

快啲食多啲蛋白質啦

有呀！食蛋 食左幾日 準備再黎

變做vegan2個月包你瘦到

正評
巴打加油

加油

我用左一個月減左個肚腩, 瘦左15磅

上個月確診有腎炎, 戒煙, 戒鹽油糖

真係可以瘦得好快

琴日做完. 今日又去
無晒力 好撚痛
不過個個都話我大隻左
但個肚真係屌老尾

有腹肌未？

巴打個workout plan係點

一個字講晒.做到自己無晒力先好走

岩岩做完
重左.
好想減到個肚變真男人
明明已經唔食肥膩野

荒廢左一排.琴日又去左做
好鬼酸痛
又開始繼續減 .

巴你tg係咩 大家交流下共勉之

推下個po先
下星期復操

我呢排都有做 .但無update

blackcccc:

屌你老尾
個肚呀仆街 減唔到

肚腩得行機先減到
好浪費時間

搶唔到康文課程

夜晚唔好食飯
飲少d水著風嬲跑步焗汗
戒甜野，希望幫到你

效用係咩？

我岩岩叫做操左一星期多d

隔日做tabata,每次做3組

休息果日有精力就會舉下啞鈴

飲食冇認真計過，次次食飯都係同自己講要選擇卡路里最低果d,不過都有忍唔住食過d肥野

202.8磅 -》199.8

好鼓舞，會繼續努力控制飲食

減水腫
好多人肥個肚都只係水腫太勁
之前我身體水份70%，而家50

減成點

我試下先

隔日做呢個 乜撚野米芝連都瘦

早兩日復操做完腳
好撚爽
今日仲痛緊

肥仔波點減啊

前日跟完 根本跟唔足
仲好撚易攰 做到對腳無力企

我都想知 .我對練到胸肌

我跟完個youtube做都痛緊
今晚再做
利申肥左

唔洗跟足 個目標係你係果45秒內keep住郁 如果頂唔順某啲動作例如fing腳去左右果個就用leg fritters代替
如果第二set開始攰就抖一兩秒重新開始過 但重點係45秒內keep住郁先准自己抖15秒
加油

支持

支持
同問肥仔波點減

做帶氧 再操胸一星期兩次

Fing腳去左右真係好戇鳩
完全無力撐

其實好chur 做完攰到一個點

會唔會變胸肌

聽日操野啦
其實我唔係肥仔

肥絲

我又做左啦琴晚 每次做到抬腿隻腳基本就收皮
第一次做個時做完直頭無力起身咁制

共勉之

冇冇tg群交流下點減

我今日都做左 爽

咩環境 做完

精神爽利
我平時一日胸一日背一日上面條片個HIIT
但我唔敢話自己大隻

唔攰咩